朗屏只上不落列車

如果d狗鐵配合犬隻係唔知邊個站捉人就麻煩
不過如果有人㩒 emergency 就應該要下一個站停
上左車既自己睇路